［突發］Armubuy有得買連豬公仔！！！

連仔好識搵錢

連豬係連仔design
佢攞去賣有乜問題

是但整隻豬就搵到發發
連仔尾到

有咩問題
好過啲濕鳩黃店IGshop做嘅翻版連豬

快啲黎armubuy 買野啦

拎晒1m炒連豬figure先

可唔可以整cute d

條女巧淫

真心靚

想買咸樣

連登個server唔洗錢maintain?

成舊水一隻

正喎

原來米媽扮緊佢

終於有d野可以幫襯armubuy
講真對d凍肉同急凍食品無乜興趣(無煮飯)
酒又飲唔到咁多

本身都又有廣告又有課金

買sextoy囉

咪係囉 我今次就支持你啦

ok啦
10cm
$100又唔係好多

米媽

第3隻好搞笑

10cm 係$129

條腿

邊條

係喎
sor眼殘

原來係擺設 以為公仔

lihkg 直送即係點?
唔想去荃灣拎咁7 遠

買滿$600 免運費

袁生D作品?

好柒
起格仲得意

唔夠神粹

想要連豬毛公仔多啲 可以攬住

AV咩

一齊改邪歸正轉做連豬打手有前途

葡萄撚
迪士尼是但整隻老尾發到傻閪咁
迪士尼尾到

哦，你想賺錢搵食重唔係想食人血饅頭?

想買好耐
有正版梗係買正版
正
如果有連狗配埋一套仲好

佢賺完你錢咪又係拍拍屎忽走左去
拍幾條黃片 食下黃店就當抗爭咗
Armchannel都幾賤

有d樣衰但最緊要係正版

armbuy 係連仔開？有無話收入會點用

買錦鯉有咩高見tee好過

叫連仔出nanoblock版

support 下連仔

唔洗買滿呀

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

全店，ArmUBuy試業優惠：買滿$600免運費

全店，Omakase Toy $600免運費

只能夠講 連豬係香港算係幾成功既icon 都叫靚過哂政府出咁多錢design既垃圾

直送係$0

連帝勁能有生意頭腦

咁你都可以是但整隻出黎發發

推
支持armubuy

隔離台舊苦瓜都差唔多啦

屌住買你唔好買呀

好得意

買黎把撚咩

官方係直接上門？
有無自取櫃/自取點

支持黃店

人血你識閪咩

自取點：荃灣沙嘴道荃運工業中心二期8樓C室

Gogogo

Lihkg直送唔洗運費

連仔就快做香港首富

我要去買啦

得罪講句...點解咁柒
平面仲可愛

30蚊個鎖匙扣都免運費？
連仔自己送呀？

買左隻匙扣

遲啲會唔會有埋連狗

可能係30蚊匙扣都無收運費

你開個咁嘅尻post連仔有廣告錢購添
你鏟app唔好再用連登啦 走啦

反正都係賣
連狗自己撈返筆

Arm channel 同連仔合作
Armubuy買野 連仔當然收返版權費
收入幾多又話你知咩 商業機密
重點係正版同黃店唔係濕鳩ig shop

唔係好似

幾得意😅

照懲罰下肥仔啦 肥仔好傷 俾mk妹mk仔搞到

買?

有聲

買哂六隻

thanks 樓主些牙🙏🙏

Rich...

正到

連珠隻手仔好似短左咁

寫咗啦，平郵呀
當撐吓連仔同混血肥仔啦~

咁你是但整第二個連登出嚟
又是但整啲表情出嚟賣錢囉
Easy

撐連仔同肥仔

有冇尼龍繩版？
手機想戴條手機繩

混血肥仔好有heart 㗎

包庇員工打人嘅 我點買得落手

係囉
就咁睇好似差少少咁

唔算啦 都報左警拉硬

乜都人血，你心目中有咩野唔係人血？成日有個詞就咩都係呢個term

唔係好靚

你買撚左未 ？未買就死去買啦仆街

我要毛公仔啊！！！

我想要進擊的巨人隻9衝豬 aka 陳同佳

好鍾意連豬，但呢幾個公仔真係唔cute 吸引唔到我買

你都可以是但整隻黎打底佢

都整得幾撚醜樣 你地買埋我嗰份

唯一正版 焗住要買

得閒整連豬 唔得閒Force logout+bam 0.5

唔洗理啲班犬儒波台狗 封晒耳根清淨

armubuy同連住尼合作？
定連住尼係armubuy股東之一？

屌你老母，去hktvmall買野好過去arm u buy

咁你米唔好買係要特登擺上黎分化

上面兩隻五毛互吹
唔使理

你咁叻你整隻去賣囉，又唔見你去屌迪士尼？

好樣衰 但我喜
仲有冇其他地方有得買

口吻好似葡萄人哋搵錢多嗰d人

唔講以為有人揸住枝槍迫你買
賣野無risk 無成本 一定賺?

下, 我擺上黎比個參考大家都叫分化

參你老母咩要屌屌左對家先
係要屌左自己人先
覺得差咪唔再幫襯
洗乜發大佢

咁應該要點？賺完你錢之後衝上北京斬鳩習近平先叫掂？

買完中共會滅亡 買多幾隻

快啲黎armubuy 買連豬喇

食完黃店之後香港政府仲會宣佈港獨

咁係我錯

好cute！
會買支持連仔同肥仔

買咗三個擺設、兩個匙扣

笑左

個頭要側側地 歪嘴 先似

我理解”授權”嘅意思係版權拎有人唔需要參與呢件product 嘅製作

佢有逼你一定要買？

除左識講呢d仲有無實際野講到出黎？無你就死返支那啦屌你老母

呢啲私人野關佢鬼事 佢都係好心做和事佬叫條女上去一齊傾 條女唔上去要搞大 佢都係受害嗰個 公司聲譽受捐

你知唔知咩叫人血 咪撚亂用啦

想包庇隻四眼仔

今個星期D live 應該有實物廣告，就咁睇設計圖唔好掂

好正

收皮啦你好撚煩啊
靜靜地食花生

條港女好撚柒煩啊呢一幕睇過一次都頂唔順

樓主諗好點覆未

有無人會買
有少少心動
但係又好似太貴
睇下會唔會特價先算

唔算貴啦
鍾意咪買
不過我係連狗打手

想買, 但唔靚

比我想像中樣衰

係咪歧視連狗？

好似Hana
好能正

連匪一陣會唔會出賣人啲信用卡同地址畀啲狗架？

你好窮？

個shot係醉住拍

係咪之前扮mk 妹果個？

狗先買